有無人覺得識手語好撚勁？

見到d人摩打手咁嗌交
眼明手快先學得掂
點解佢地咁勁？

🖕🏿

有興趣快啲去學！香港手語越嚟越少人用同埋識

好似楊秀惠咁勁

當上帝為你關了一扇門，同時會幫你開一扇窗

我識用手勢屌鳩人

學過 真係好考手腦眼協調
學嗰陣幾開心
可惜身邊冇咩人學 冇咩機會練
而家冇掂好耐

神之手？

🖕🏾

當你日常根本唔洗同聾人交流既話真係得個型字
仲要係懶型

木葉村個個識

淨係識呢種

學左幾耐

諗起卡卡西同再不斬

幾年前係d聾人機構學
初、中、高，學到高班
每班用左兩個月左右 一星期一堂咁

但所謂高班都仲係好初階
始終仲有太多生字
就好似大概係學英文 完成小學程度d基本野

好似仲有深造班但極少開班
仲有另一d機構或者咩中大課程
但我嗰陣又唔得閒 冇再學

Martina Hill?

而家學緊 想借問絲打個時如果唔記得點打可以點做
有時上啟聾同中大手語都搵唔到個詞語

仲學緊應該有導師或者同班同學嘅聯絡?
可以放膽問佢地呀

我自己學嗰陣就會mark低d手勢 畫圖或者簡單描述個動作

我見d同學係上堂嗰時會錄低自己個樣同動作 返去重溫 我自己就冇錄

我都隔太耐唔係好記得
如果你想問我 我又記得都可以解答下